有情緒病真係好辛苦

今日喊足全日 真係好想死 一了百了

加油巴打

絲

真係好辛苦，每一日都喺度死撐緊，唔知生存意義係咩

根本就冇意義

抑鬱？

係

睇咗醫生未？

睇左半年

有用嗎？

不斷食藥 食完即訓

我以前都係咁

好想死 一了百了

有無宗教信仰？

冇

有無興趣研究下？

有無試下做運動？
有朋友試過去跑步之後無咁負面，有啲幫助。
加油!

初食藥連沖涼嘅力都無，更似一個廢人，點做到運動？

有游下水

唔好灰心! 做下啲興趣或者鍾意做既野，
再唔係黎呢度傾下計睇下啲低能post又打發下時間。
唔好諗做人有無咩意義，好多人都係返工放工又一日，得過且過，我都係㗎！

去吃自己鍾意吃的野，睇自己想睇既戲，做下義工幫下d小動物，種d花（一pack有曬所有材料），玩下史萊姆減壓，跑下步每次15-20分鐘，發掘一下興趣，同朋友傾下計吃下野。其實生活好多人都唔開心，返工等放工，放學等放學，出世等死嗎忙，難得你出到世，諗下懷胎8個月的咁痛都挨左生你出黎，難聽d講人一生都係到排隊等緊死，大家都係到扮活得精彩比人睇，生活是苦的，可是自由是寶貴的，你可以選擇開心 你都可以選擇唔開心，有情緒病 千奇唔好怪自己，因為每個人都會經歷低潮期、但你要積極去面對 睇醫生 吃藥 多d同屋企朋友傾計，做自己開心的野，情緒病除左藥物治療，病人自己的學習去排解自己的負面情緒能力都好重要，真係好困難記得尋找專業人士幫手。

乜都唔想做 想不斷走堂

如果吃藥副作用好大 記得同醫生反應返情況，睇睇要減輕份量還是照食 等身體適應下。
初初吃 係會有輕飄飄的感覺，如果你手會抖，心跳加速，記得同醫生講，睇睇醫生點安排啊

醫生叫我頂硬上

理解你，試下逼自己分配時間，你可以留一啲時間比自己focus 係上堂裡面，落堂之後先放返負，每日令自己進步一點點。

你食左藥幾耐？ 介唔介意講下藥名

一上堂就喊 今日已經喊左幾粒鐘

情緒病都有分好多種，你係抑鬱、強逼症 、狂躁 還是其他呢？

唔知藥名 淨係知一粒安眠藥 一粒抗抑鬱 仲有一粒係控制個腦唔好不斷分泌野 食左半年

嚴重抑鬱

係唔知做咩而喊定係聯想到事/人而喊??

同意上面巴打，每日進步一點點，而家既你或者係低潮期，但慢慢你突然發現自己愈喊愈少呢？
慢慢黎

突然好想喊 之後就不斷喊 完全停唔到

安眠藥 訓覺前先吃，唔好分泌野個粒 可能係血清素之類的野，等你個人唔好咁負面 。 另外2隻藥 最好返學放lunch吃，之後去library 訓下 飲下野。比自己負面一下住訓覺。對自己好d啦，藥幫你，你都要幫自己找一個同自己相處的模式

已經低潮左一年多 上年開學無耐就入院

而家食安眠藥都冇用

佢應該會評估你係level 1-3 邊一級，你有無印象做過呢個評估？

我見醫生開就係話幫助你睡眠，其實係褪黑素之類d野，幫助睡眠，唔係安眠藥

有比test我 之後我滿分 個醫生就話係嚴重 又話好少人滿分

一開頭食完即訓 訓足十幾個鐘 不過而家冇咩效果

本人以前係level2，你係level1睇黎，有情緒問題真係好辛苦，理解。你幾時開始發現自己有抑鬱？ 你覺得自己抑鬱的來源係咩？擔心讀書？擔心工作？擔心將來？

無咩效果 就建議吃返另外2粒，安眠藥之類的野 其實都係幫助睡眠，如果吃完都失眠 不如唔吃，我個陣都只係食血清素的藥，無再吃安眠藥，都係覺得唔work了

上年開學無耐 日日都test 連食飯時間都冇 之後覺得太大壓力 就衝左上學校天台 點知比人發現左 之後老師就送我入院 壓力黎自學業壓力仲有朋友方面

朋友有d咩壓力?

唔考慮下轉校？

同學會唔會議論紛紛你？ 令到你覺得好辛苦？
雖然講讀書唔好比咁大壓力你 呢句好老土，不過老實說 再辛苦的日子 你都會挨過去，中學d on9 test ，放鬆d自己，考得好又係咁，考得唔好又係咁，你想考得好 但精神狀態都話比你知 情緒病目前會影響你的生活同讀書專注力，不如hea d，返學就做返學的野，放學就返屋企開冷氣 hea下先，功課唔交 你上到高form d老師知道你有情緒問題 一般都唔會逼你太多，你都唔好對功課咁有要求先，欠交唔做，顧下自己心情先，以自己心情先，早退 唔返學 唔交功課，我個陣都係咁改左成個mood，功課唔交好普通姐，無心情做唔做，一個星期唔返一日學，一個月唔返2次 ，走星期五堂，可以放3日假，最緊要唔好諗唔返星期五會點d負面野，練下個心理承受不力，改一改以自己心情為先，你應該好快會好返！

上年中六冇得轉

而家讀緊大專 冇得唔交功課